女仔頭髮有陰定無陰

有陰
無陰

睇樣架姐

睇錯陰無

圖

冇圖點討論？

最鍾意女仔有瀏海 鍾意到痴哂線 只j d 有瀏海嘅av 女優
不過近幾年受韓風影響 好多女仔都剪瀏海

真係睇樣
呢張無陰幾好睇

要睇額頭高唔高

額頭窄無陰好靚
額頭太高就有陰

靚女就乜都得